警方否認警察扮示威者

澄清謠言

就昨晚 (2019-06-26) 網上謠傳指一名便衣警員假扮成示威者，並用鋤頭嘗試打開警察總部鐵閘及煽動示威者作出衝擊行為，警方現澄清以上指控全屬虛構。

該名警務人員當時正在回署上班途中，但行至警察總部外時突然被多名示威者蓄意阻撓。人員於是走到灣仔警署報案室平台入口，但示威者再開始擁上，於是他拿起地上的雪糕筒及清潔水撥作防衛，最後由其他警員協助下返回警署。

警方強調人員在以上事件並沒有扮成示威者或作出任何煽動的行為。警方對有人再次故意散布謠言感到極度遺憾，並予以嚴厲譴責。

Rumour Clarification

Regarding an unverified rumour on web on 2019-06-26 that a plainclothes officer disguised as a protestor, tried to force open the gate of Police Headquarters with a hoe and incited the protestors to storm thereof, Police hereby clarifies that the accusation is a complete fabrication.

The officer was on the way for duty to Police Station. When he walked pass Police Headquarters, a number of protestors obstructed his way on purpose. He then walked to the entrance at the podium of Wan Chai Report Room but the protestors came up again towards the officer who picked up a traffic cone and a windshield wiper for self-defense.

Police emphasises that the officer has neither disguised as a protestor nor made any incitement. Police expresses utmost regret over the intentional spread of rumour and castigates the rumourmongers.

最可悲嘅係我覺得好多人真係會信

差佬講法同tvb一樣

國際笑話
真心覺得香港有呢班弱智做警察好撚侮辱

夾定口供姐

抄tvb橋

狗同黑狗氣味相投姐

咁撚樣叫返工？

呢啲就即刻回應 我屌你老母

預左否認 不意外
直認既話連弱智都不如

返工 點解要返到咁鬼鼠

議員必須開記者會導出真相

有哂片 斷正啦 黑警

咁岩呢段時間淨係得一個人返工

點解警犬成日係d有晒片有晒直播嘅地方講大話

明知你比人圍緊，返工？
果個時間返工

個飯蓋就嚟穿

有冇第二張呀
唔知乜頭乜路啲人睇唔到咩
呢張相判定到啲咩

當我地盲

返工唔帶證？唔行後門？

根本係想影相 之後帶頭衝引示威者啦

屌你老母

有無片??